有冇人訂左ZUNGLE / 用過 Qxpress 運野番香港?

有冇巴打訂左ZUNGLE,又收到E-Mail 話SHIP緊黎, 比左個SHIPPING NUMBER, 但上佢個網到CHECK唔到?

同埋想知呢間野(Qxpress) 送黎香港既流程會係點?

如無意外呢2日收到, 已經到左香港郵局

有無開箱？

我聽日拎, 係香港郵局到

會試下整個開箱比大家睇